{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002084261?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 홍포729펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックイン及びチェックアウト時間は予約のお知らせに従う必要があります。 ご予約された人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 人数が基準を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、ペンションによって入室をお断りすることがありますし、ペットが可能なペンションでも払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間は、次のお客様のためにお守りください。 客室や周辺施設を使用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に炊事道具を持ち込むこともできません。 客室内では禁煙であり、指定された場所を利用して喫煙してください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一軒家ペンションの場合、幼児や児童と一緒に利用する際には安全に注意してください。 IPTVとWiFiが提供され、データの心配なくインターネットを便利に利用できます。 客室内には駐車可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、ペンションによって入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためにお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式の調理は禁止されており、個人的に炊事道具を持ち込むこともできません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内は禁煙です。指定された場所を利用して喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金や料金表が異なる場合、どうなりますか？",
            "answer": "自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションを利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "幼児や児童と一緒に利用する際には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "WiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、WiFiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 540,
        "QA": 446
    }
}